SOD豪砸2640萬元找她下海拍AV？ 小倉優香終於給答案

日本成人片商SOD（Soft On Demand）成立子品牌「Super Star」，並推出驚人計劃，表示要開出1億日圓（約2640萬元台幣）片酬、2億日圓（約5280萬元台幣）製作費，找來超級大咖的女星拍攝AV，而被視可能人選的寫真女星小倉優香，如今終於做出回應，她直接駁斥了這項傳聞。

小倉優香去年爆出與已婚的格鬥家朝倉未來交往，因此被痛罵是小三，工作大受影響，因此SOD的超狂計劃出爐後，她就成為被網友猜測點名的對象之一，加上她日前發表聲明，表示自己將退出原本的經紀公司，改用平假名「小倉ゆうか」，更讓外界認為她可能真的決定下海。

然而台灣AV達人一劍浣春秋指出，在小倉優香改名後的直播中，她被許多人問到了是否會去拍AV的問題，她斬釘截鐵地表示「百分之兩百不可能！」由於SOD的企劃要求所有人簽署保密協議，因此小倉優香也可能確實下海但不能承認，不過一劍浣春秋認為，「我比較相信的是小倉優香真的沒有要拍，就算要拍她的價值也遠超過一億日幣，SOD想用那個價格買到她是天方夜譚〜」。（即時新聞中心／綜合報導）

屌你老母, 呢隻臭雞做人第三者, 雪左成年都唔去下海
道歉時露出胸部是常識吧

有啲失望